依法依法依法依法依法........

EVA治國

即係支共唔插手囉!!!!!!!!!!!

我地需要繼續流水社會，要繼續將件事帶上國際層面，追擊政府。
每星期繼續慢慢玩。

最唔依法就係政府